有冇女人好到真係會肯同個男人捱？

有冇女人好到真係會肯同個男人捱？

有，醜女

有 但佢女朋友唔係我
同佢捱就係幫佢搵夠錢等佢條女享福

實有,不過少
香港太多花瓶

人地肯佢老豆老母都唔肯啦

根本唔係中意你咪唔肯
真係愛你實肯

冇

無人要既肥婆多數都肯

有 但肯定唔會同上面果班話豬西先會既毒撚一齊挨

有 可惜因為唔想佢做黑警
佢就覺得我自由都唔俾佢 手已分...

男人最後咪又係揀個樣靚身材正

利申 三樣都有不過性格唔好

就絕種

有

有 不過男人睇唔上眼
5分男都係會想溝7分女
5分女肯同你捱 都係不屑一顧

我諗啲女係驚同你捱完你就會搵過個

80,90時代會有依家好少

無

太多有錢人

譚小環

公屋仔要搵中上樣先搞笑

肯捱先on9
捱十年八年男人就會一腳伸開你
到時過三十冇其他男人要

會
前提係你肯返工先
試過有個幾年無返工我頂唔順 佢話我拜金

幾年唔翻供你都頂得順

日本妺

所以最後我咪爆煲 我返工返到傻西咁
佢係屋企做垃圾 怨天尤人

日本妹個個目標都係唔Q翻工
拜金歷史長久過港女好多wo

捱乜先？

捱眼訓？ 成日夜放⋯⋯要好夜先見到。

捱窮？唔叻仔⋯⋯搵唔多錢。

捱孤獨？成日飛⋯⋯無咩時間比你。

男人好簡單，女人合眼緣就會中意。

女人好麻煩，有些女人愛男人有錢，有些女人愛男人溫暖，有些女人愛男人型英帥，有些女人愛男人有擔當⋯⋯⋯⋯等等好多唔同條件。

你都on9港女，日本妹就業率高過港女嘅on9 ，日本妹只係BB頭嗰三四歲先唔返工，去到小學已經會繼續返工，所以話香港女仔無知真係好恐怖

佢唔翻你養埋佢？
唔翻3個月都拜佢啦，幾年真係

快D翻日本娶老婆啦祝你好運

無，佢男人老狗廿歲人問老母攞錢囉
同佢一齊我退步左好多 個時為左陪佢工都唔返
而家我一個人咪博命返工

日本女人大把結左婚繼續返工，係港女士懶到出汁以為自己返咗工就唔使做家務

如果係富二代，我接受到佢成世做廢柴！鬼叫人地識投胎

非也，佢屋企人要養佢好L辛苦

問得呢句我覺得你好離地
點會冇?出黎做野點都遇到過掛

我做撚左咁耐崇日撚都知日本女人仲拜金過香港
加上好多生左仔就唔做
咩BB頭嗰三四歲唔返工係昆人
你唔識就咪撚講啦

點會無
但你講嘅涯係邊方面先？
你公司都有女同事返緊工搵錢咖！
大肚/已婚女同事都係啦
佢地都繼續返緊工咖啦

你溝左日本妹再講 ，香港女人要層樓600幾萬港幣喎至少 ，日本妹簡簡單單生活就五十萬港幣都唔使

港女有樓先有高潮，日本妹冇要求男人一定要買樓，大把人租屋住

我肯呀
利申： 豬西

有 不過有仔

呢個真

大部分女人都知掟既 前題男人有鬥心、肯捱、自己搵機會 而唔係成日怨天尤人、日日做緊唔中意既野又冇追求目標既人 窮只係過程 你係一個有將來既人 身邊個女人會睇到 或者緣份奇妙 佢同你捱完 結婚個個又唔係佢

有呀 遇過個靚女女同學 同左個男仔(窮,樣一般)一齊
捱到宜家結埋婚 真心恭喜佢地

雖然自己遇唔到 但亦都俾港女嫌棄過窮 柒 冇學歷
一笑置之

日本妹係一邊收你家用一邊勾佬都仲得

所以個個都唔會捱
積極搵有錢仔

無錯，捱完之後，同佢共富貴嘅只會係另一個女人

不過仲會有啲on9嘅女人 係會唔介意男朋友有無錢 只在乎男朋友有無上進心同佢一齊打拚 由無錢一齊挨到有錢
利申 我就係on9

Haha
暫時未見過
港女隻眼生係頭頂
要求多多嫁啦

身邊朋友就係個個唔睇條件 但求對方對佢好 結果搵中又樣衰又冇錢又自私、家庭背景複雜、仲要對佢唔好 最後離婚、分手

咁男人同女人捱未仲on9
捱丁結婚前d女就騎牛搵馬
捱到結婚後就送帽再離婚分一半身家

感情黎講講得出捱都知唔係好女人
係愛對方就會努力為對方著想

只係你未遇到

咁你識多啲女仔 蠢既都好多

呢d睇人

港女做ptgf,唔通又代表全部港女都做part-time girl friend

見過好多女仔比人呃
不過都唔太關我事

所以係一半一半 真係睇你好唔好彩 大部分已婚男係唔知自己人工幾多 我朋友講 我覺得呢點港男接受唔到

邊個時代都會有憧憬錦衣玉食生活既女人
講白D日本妹咪又係普通人
唔好講到人地唔拜金
如果日本妹簡簡單單生活就得就唔會咁多女人拍AV做援交
我無話香港女人好
不過天下烏鴉一樣黑
好多日本妹係聯誼會見你係大公司/名牌大學先會受你溝

你係要拎做雞果d比，我一直比較緊普通既香港女仔同日本女仔，咁你係要攞啲雞來比，冇得講

學你咁講
香港大把普通女仔
只係你未遇到

我一直都冇話香港女仔做雞，只係話香港女仔普遍都性格差

我相信總會有嘅 不要失去希望啊

性格差 同肯唔肯同你捱 係兩回事喎

男人派帽多定女人呀？
男人四十歲都仲會派帽
女人四十歲點派？
男人比人派帽仲可以搵個後生女結婚
女人呢？玩完

唔刻苦耐勞易發皮氣，唔受得苦咪性格差，同一樣野嚟㗎

廿歲頭思想未成熟咪會囉
俾你係社會挨多幾年見盡人性本惡仲有邊個想挨

冇呀dlkh

btw,有既話pm我

請問唔刻苦耐勞同易發脾氣有咩直接關係?
大把人好捱得不過易發脾氣

你可以話港女性格好難頂、西口西面、小小事發脾氣、小器、貪小便宜等等 但佢又可以同你捱既

日本女人唔洗要你有樓係因為日本啲樓唔係香港咁情況啫
去聯誼男人要寫埋自己年薪
好多仲要出軌

我老婆

根本係人都唔會想捱
真係無必要講到日本妹咁好
不過日本妹性格好過香港就真既

洗撚寫年薪

最尾一句完，你知就好

就係呢啲性格已經好難頂

我覺得呢出唔出軌同呢個題目完全無關 唔好成日搵唔到人哋嘅點就話人出軌啦，香港都大把女人出軌啦

連登咩咩妺

一個女仔肯唔肯同你捱，唔係在於佢好唔好。而係在於佢對你有幾愛。

我不嬲都知
係得你咁無知以為日本女人會同你捱

咁我與到果個又幾好 ，我冇錢，日本女仔好AA 我反而覺得香港女仔男朋友比唔到錢先成日發嬲

嗰個日本男人啊都係200,000日圓至到400,000日圓㗎啦個個都差唔多㗎啦，所以唔存在同唔同你捱，因為事實上日本已發展國家嗰個人工都差唔多

點解唔返工就係拜金

香港捱既咪供層樓，大把日本人住普通屋，全部又唔捱咩？仲有外國人普遍人工都高日本人，所以呢個問題唔存在

你真係好煩
係都要將所有野引去日本妹度，
日日開po追捧日本妹仲唔夠咩，
真係以為連登仔咁唔熟日本妹?

絲打老公日本人？算啦港女佢哋唔明㗎啦

有 但係佢唔要我

有 但佢無珍惜過仲做帽我戴
人渣

你問下連登仔點解要處女

你攞個閪當八達通用咪得囉

得嘅 點會比人飛

做下ptgf又有錢

所以唔存在同唔同你捱
你D 咩LOGIC黎
人工差成倍喎
咁係人都會同搵400,000日圓既人一齊
係我角度睇咪又係唔想同200,000日圓既人一齊捱

講捱得日本妹真係好過港女
做曬全部家務、湊細路、一早起身整早餐便當
我識嘅日本媽媽都唔會要求「上進心」
相反港女返完工，其他野請個工人做曬
又成日要求老公上進

我
因為我可以養埋你

捱我果D就係已經結婚
唔想同你捱果D就無結/做有錢佬隻雞

我 男朋友唔靚仔唔有錢住公屋有上進心仲同佢捱緊
佢身邊啲fd同佢講估唔到佢溝到我
佢有話過我外表咁ok其實可以搵到個好過佢
但係我諗佢性格先係最岩我嗰個
bb我愛你

絲打心水清

我想講嘅係香港有樓同冇腦可以好大分別大，日本嗰個人工差距唔係差好遠，嗰幾萬驚唔足以一個日本女仔選擇

大把日本女人捱得結婚

絲打變左日本妺

我識嘅香港媽媽都唔會要求「上進心」
做曬全部家務、湊細路、一早起身整早餐晏就之後番工
唔會要求老公上進

我女朋友
又靚又幫我慳錢

你呢d一定吹（港女）我哋上一代嘅阿媽就會，依家啲港女做少少家務都話攰

我係咪太好彩
身邊好多港女friend未結婚都肯幫埋男朋友執屋煮飯

嗱
咁咪姐係有LO
總之咪又係睇人
我從來認為香港係有,不過少過日本妹,而唔係無
而你講到日本妹全部都會同窮人捱咁
極端到頂唔順

條友成撚日咩post都拉去日本到 跟住拎自己有個日本女友黎打飛機 唔洗認真

如果真係單純既愛實會 不過港女好多受左父母同輩媒體影響要揾個有錢有樓乜都有既人做老公 自己就印印腳做少奶

同你差唔多，一齊左五年以上，我大學一畢業就返工，佢畢唔到業都算啦，同佢講話正正常常打份工就得，唔洗佢養我，養得掂佢自己就ok，點知陣係識發夢唔腳踏實地，話我比壓力佢，仲話自己唔係幫人打工既料喎

拖左一年幾都係得我返工佢就發夢，最尾多得佢同左第二條女上左床話分手我先下到決心要離開佢

屋企呀婆同呀媽都係跟男人捱
呀婆捱出頭 但依家會覺得自己當年傻
捱咗咁多年 （我呀婆捱到斷手指）太辛苦
我呀媽跟着個窮 肯同佢捱 貼埋層樓
但我呀爸咪又係垃圾 賭到破產 大耳窿上我媽公司要錢 穿我媽櫃桶底 我就變單親 到依家我爸仲成日問我媽借錢
如果自己條件好點解要同你捱? 點解要搏?貪辛苦?
起碼我屋企已經有2個人辨叫我唔好
如果個男仔有責任心 有上進心 我覺得可以，但又有幾多個男仔可以做到?

咁即係日本人工既客觀環境令日本妹既性格同選擇會係咁
而唔係本身日本妹就係咁
港女會係咁都係因為香港個環境造成

我條女

有，我女友

conor mcgregor條女

老婆先岩

有，喺我身邊

有， 係你地嗰格衰， 先搵唔到

班垃圾連登仔口又賤格又衰
仲好意思問？

想要非港女光環唔係咁易㗎

睇下捱嘅定義係咩⋯⋯
有個frd條仔返埋啲濕鳩工，返到屋企又狂打機打到凌晨，月光族黎，然後話如果條女飛佢，佢唔會挽留，因為條女唔能夠陪佢捱 他朝發達條女就自然會後悔

我同啲fd係以前覺得自己唔係港女 所以乜都唔計較 換黎比人食住上、唔珍惜 衰過一鑊杰之後 寧願做返港女 洗心革面 又搵到個對自己幾好 今次我醒 冇將底牌比條仔知

咁佢自己都唔識珍惜人姐

男人就是賤

好多都係咁
男人就是賤

唔好踢爆人啦

其實你女朋友知道你日日拎佢國藉打飛機
係咩感想

忍夠3個月都好應該收啦，係男人嘅就散工都做住先啦，仲要幾年冇返工簡直冇撚柒閪用，一陣佢轉過頭上網唱衰你唔陪佢捱添呀，男人就是賤

男人就是賤，窮足十年陪佢捱足十年，女人到中年個樣一定殘晒。男人越老越型，到時有錢可以去溝𡃁妹

原來仲有人以為香港可以捱下就發到達

男人就是賤
話你知，男人到六十歲住老人院都會溝女院友，90歲聞到棺材近都仲咸豬手啲阿嬸

Ching肯定唔知肥婆有幾賤

嘩屌男人就是賤

冇
如果有個個連登仔都有女

收皮啦，啲男人成三四十歲人仲係搵得萬幾蚊月薪，仲有面笑人豬西，屌你老母閪，睇下你自己個閪樣先啦，照鏡啦，眼又矇鼻又扁又柒，又哨牙，個人又格衰，仆街點解咁都有老婆肯嫁俾佢

有 我老母
一步步陪我老豆 到依家開公司 工廠

想搵好女仔
睇下自己係咪好男仔先
唔該

呢度大部分都唔係囉
呢個forum得放暑假唔溫書中學生，同埋畢左業唔返工淨係識對住部電腦，先會咁得閒上足全日

恭喜你呀爸呀媽
不離不棄 係難得
現實糟糠之妻捱到咁上下收得皮

你老公成份糧直接出落你到喎 咁你做曬呢啲嘢好應該姐

男人全部都係賤種！！！

遲早都跟佬走 依家世代的

係肥婆仲要要求人地係高富帥，抵佢地孤獨終老

女人梗係要聰明啲為自己打算啦，係呢幾年個個爭做非港女傻得交關

如果本身係月光族
重想女朋友同佢涯
有為過末來打算嘅
都應該儲下錢啦
而唔係一味叫個女仔同佢涯
養埋佢好無

試過之前有個男朋友失業左幾個月，日日陪佢一齊係屋企食飯
仲幫佢搭路搵到份工，跟住係個度識左第二條女帽左我

日本妹不知幾自私呀 比零用錢老公 自己去high tea 買股票 仲要拎啲錢叫鴨都仲得

男人想叫雞 要儲幾個月錢

個女仔肯，佢父母都未必肯啦。

男人全部都係賤種

人地肯我都唔好意思啦

利申:窮撚冇女

其實捱唔係問題
但要見到希望
起碼個男人要有目標有計劃
如果爛泥一pat就算數啦

唔洗捱過平淡既生活都唔肯制啦，曬尻氣

巴打你洗唔洗咁

我本來係基嫁，本來鍾意男人，但俾男人傷得太深，我 家鍾意女人

師兄你真係好僧男人喎
不過講正我心裡面果句
如果個男人本身有問題又賤
仲要求好女仔?
收皮啦

我本來係基嫁，本來鍾意男人，但俾男人傷得太深，我而家鍾意返女人

邊有得你話中意就中意架 分分鐘幾十年後你又出櫃

其實好睇人嫁借
男同女一樣有好有賤
唔洗太偏極
只要以後識人 學精啲未得囉

唔好講到咁簡單啦 當中嘅合眼緣咪又包含好多野 心照啦

陣間等你發達實一腳伸開個老婆
點解要同你捱

愛佢點捱都無所謂
不過都係比人飛

但係日本妹婚後就業率高過港女喎

canon mcgregor 條女算唔算?

日本職場好大壓力嫁
女人生仔都要輪流
打尖會比人屌

屌男人同女人捱仲on9咁都講得出 唔排除有男人係鐘意食軟飯 唔好結婚啦拍咩拖呀連做一個共患難嘅伴侶都唔肯 之後離婚好正常 講咩捱到結婚前啲女就騎牛搵馬 屌捱嘅過程你睇唔出佢有冇陪你捱嘅？佢冇份付出一齊捱？係咪港女你都睇唔出 被佢同到你結婚 你結完婚都預左被人離婚啦

屌 仲攞依結左婚之後黎講 咁唔好話女人同男人捱到結婚後 捱完啦 個男人事業有成 喺出面攪3攪4？

咁又係

男人三大樂事係升官 發財 死老婆
就知男人幾低賤

我老母
同我老豆捱咗好耐

屌 又俾你講中
佢真係上網唱衰我
我d frd個個都話我係咪盲撚左點解要揀佢
明明佢肥柒毒

男人性本惡賤

喂2個人嘅position都唔同
一個係全職媽媽 一個係全職女人
一個係媽媽 一個唔係
一個係生活係日本嘅家庭 一個係生活係香港嘅2夫妻
做咩比較？

其實早走應該要走
Anyway 恭喜你，唔好俾一個人令你退步

我肯 自己識賺錢唔洗人養
最多兩個人慳d唔去玩

但講到生仔就不了

我捱絕對無問題
bb要捱死都無得傾

諗起生煎包個oscar 個靚女ex同佢由細鋪捱到出名 間野紅啦有錢啦轉個頭就同江若林一齊 你話慘唔慘 幾年青春同你捱完得到啲咩

以前ex脾氣爆燥 佢重話想搞生意 知佢一遇到少少野實大吵大鬧又發脾氣
借左錢俾佢搞生意前 叫佢應承將來唔好因為生意唔順發我脾氣 咁緊係應承左 但冇做到
最後頂唔順 都係分手

以前讀書年代識既男朋友就會

ex拎綜緩 住鐵皮屋
整係日日想扑野 不思進取 唔搵工
唔係歧視窮撚 不過以後絕對唔會再搵窮撚思維嘅人拍拖 好食懶做 0上進心 鐘意怨天尤人 過份自信

咪玩啦 日本女人先陰濕
日日對住你笑騎騎 好好服侍咠
唔聲唔聲就收勁多私己
到你有日唔掂即刻離婚

台灣有節目請一個日本男人上去吹水
就係咁講
日本老婆每日都好好服侍
到老公有一個退休個一日
就會攞離婚協議書比老公簽
因為唔想日日對住個老公 而且利用價值都冇喇

香港女人唔陰濕？成日要老公層樓寫自己個名

自己由4:00開始睇
日本妹唔好就話睇人
港女唔好就多數

女人都係咁恐怖

咁呢d係因為佢老公係日本人，日本仔對老婆工人咁，比我都壓抑大，你冇留意一個因素 我又唔係日本仔

香港都要上去，香港女人當自己公主

關老公係乜人咩事
重點係講緊日本妹同老公係咁相處
兩夫妻做到咁 仲結黎做乜
日本妹都係為生活為錢先咁忍
離婚寫埋要點分身家
咪又係講錢
吹奏日本妹做乜

點解唔關？個老公對自己衰咪壓抑大 大，香港人至少幫老婆做一半家務，香港女人可能唔做tim

當自己係公主既港女
你一識就會知 你可以screen走
唔會行到結婚
唔同結完婚退休冇價值就離婚分身家
仲要笑𥚃藏刀

咁點解要忍？日本女人咪又係因為一個錢字而忍

佢個節目都講左日本男人自私，唔撚理條女，所以先咁，依加有好多日本女仔搵外國人咁解（日本男人好自私係其中一個原因，你地都冇念過離婚果d都係純日本人夫婚 ，日本仔結婚後又唔送花，又惡，日日喝酒（比我都壓抑）但你地忽略咗一點（我唔係日本人，我係香港人）根本成個相處模式已經唔同哂（例子：日本妹對男朋友講禮貌型，我叫佢地普通型就ok/有咩就講（冇所謂）,因我唔係日本人

錯，日本女人顧自己小朋友感受

咪撚理佢啦
個撚個post見親佢都淨係係到吹奏日本妹
乜都可以拉埋日本妹黎講
講日本妹有咩唔好就會話‘’呢啲睇人‘’
咁佢講撚哂啦
同呢條友完全冇討論空間 只係識盲目吹奏
然後就係到一味踩港女乜港女物
咁我都回返你一句 呢啲睇人囉

咁比人忽略咁多年都忍到 去到退休一刻黎爆？
會唔會太有心計呀？
唔一開始爆 為乜？為有個碼頭囉

係母親都會顧自己小朋友架啦
on9

我都明港女有唔好人 但同時亦會有好人
日本女人一樣
人從來都有辣有唔辣 吹奏到太過份喇

咁又真係睇人，雖然大部分唔好

未必，大陸女人走左去（好例子）
至少香港日本女人照顧到小朋友長大為止先

自己質素搞到喺香港識唔到好女人
難得有個日本妹收留就瘋狂打飛機吹奏
真係想知有一日分左手佢會點 有咩寄託

我啱啱睇咗資料日本同香港個離婚率差唔多都係35%大概

大部分係情到濃時俾人搞大左個肚焗住結婚捱一世

關咩事，唔好拗唔掂就人身攻擊先得㗎（女人諗嘢真係好奇怪），依家唔可以客觀陳述件事 ，質素好都唔一定搵到？我以前讀男校 （有幾可有女仔friend),之後唔通人哋有仔溝，你都cls

不過算啦 有咩佢都係會覺得男既羨慕佢
女既就係雞係港女 比佢講中發惡
同無腦既男性真係溝通唔到

千祈唔好分
唔好放佢出黎害人
日本妹萬歲

點啊港女，你質素可能全亞洲最低，香港大把好女人但係你一定唔係

我冇講過港女係雞，你姓屈？，港女係公主

無錯 好彩佢溝個個係日本妹
係大陸妹既話又會比佢吹奏
娶埋落黎生埋仔搶埋公屋 香港人真係多謝佢

我對女朋友不知幾好，港女唔好害人就真

明顯你唔講道理，選擇性失明

你人身攻擊香港女仔先
係你主觀加拗唔掂 就搬龍門先
我無人身攻擊你 我只係用你既言論討論你既質素
你都識講 你現實見咁少女人 真係全部都港女咩
日本妹又全部咁完美咩？

如果你真係咁易比連登父權思想影響
不如考慮上少d
留返時間好好同你既日本女朋友相處
反正你日日上黎吹奏博認同 其實同港女po曬命ig一樣 係一d意義都無

我只係普通香港男仔一個，香港男仔有嘅優點我都有，日本男仔有嘅優點我都學習，你就真係唔好出嚟害人啦

有 我條女

唔該你冷靜啲，我一直都冇講全部，係大部分， 點解香港女人成日都咁敏感

你喺另一個post讚過我醒目女 好過盲反港女
而家係咪又想玩搬龍門
定係想講咩講落先發現唔係？
總之贊成你時就好 有意見就地底泥？救命

上面嘈緊啲咩🤔🤔

我睇野好客觀

講講下男女同女人會講到日本男女同香港男女
幾時講埋台灣韓國歐美國家🌚🌚

咁你有排學
暫時靜係睇到你自卑變自大

仲講得出自己好客觀 我輸啦
無限自大既人到唔理性既人 我溝通唔到

日本妹killer 咩post都會吹奏日本妹
成日引入話題

我由一開頭只係打日本女人，之後有個巴打就話日本妹全部都做雞 ，之後我話香港少數女人做ptgf,唔通又代表全部香港女人都做雞咩，我都冇攻擊香港女仔 仔，你地攻擊我炸麻

咁佢嘅題目係問有冇女人呀嘛
日本女人係咪女人？

大把女仔係咁 你係咩人自然會群返去咩人度

我講咁大段 你就只係捉住一點
「我講大部分之嘛又唔係全部」
喂 呢個頭盔小學生都識戴啦

咁我真係冇話過港女係雞，你屈我

呢個真係唔關事 ，我覺得呢啲講運氣

得啦日本妹最好啦 咪搞亂個場啦你走啦

咁事實上香港女仔大部份都唔好 ，好多絲打都知，事實就係事實 ，外國人都知，點解要否認，你唔係咪得囉

港女好d

一樣米養百樣人 唔明點解咁執著係日本女人係普遍點點點 香港女人就一般來說點點點

Generalisation and stereoptyping 可能唔太適宜係呢個討論中太強調🌚 畢竟大家識嘅日本女仔同香港女仔都唔係太多，好難一概而論得黎有說服力

但我識既香港女仔又真係幾多喎 ，我一直都唔係講冇，只係講大部份都唔好， 我由細到大識得個真光妹性格超好，其他好多香港女仔真係港女格

大約有幾多個 你係屬於咩圈子?
聽講MK圈子既女仔讀唔成書又易俾人呃多數都因為俾人搞大左個肚而被逼同個男人捱窮 佢地算好唔好

無否認 我都唔係想自稱好女人
（因為呢d野不論真假 自己吹噓係無意義）
係睇唔過眼你自大
又成日唔關事既po都拉你女朋友落水
真心覺得你要靠佢拎認同 同佢比你咁利用法 都好可憐

其實好唔好本身就已經係極主觀
有冇D實際例子去講
究竟係咪肯同個窮+冇上進心既男人捱就等於係好女人?

Band2圈子，但多band1friend!成日去補習社，我反而覺得普通學校女仔好過名校女仔，我呢一生人最憎名校嗰啲女仔（睇唔起人） mk妹其實幾好肯捱（好）

咁幾好阿 真愛

可惜咁對人 人地都係唔領情
真愛仲未岀現

唔關女朋友事（我想講普遍日本女人真係捱得，呢個真（香港女仔要學習下）

加油la

姐弟戀係好例子

通常姊弟戀嗰啲女仔都唔貪錢，我識得好多香港朋友佢條女已經出嚟做緊嘢，佢仲係學生

仲一齊緊阿？ 好多時人一得到唔識珍惜

不過如果兩條友一齊大家都係唔上進，一齊窮困潦倒，就算雙方都唔嫌棄大家，遲早都會因為錢銀問題而產生既問題而分開

貧賤貧賤夫妻百事哀

為你好
唔好再講咁多通常、多數、普遍啦
比咁多人屌完都唔識學精D

我又唔會少忽肉

同埋多數觀點中都會帶d強烈字眼

例如「我呢一生人最憎名校嗰啲女仔（睇唔起人） 」

不要說「我呢一生人最憎名校嗰啲女仔（睇唔起人） 」
試著說「我呢一生人最憎睇唔起人既嗰啲名校女仔 」

想學日本人優點，就學下語言藝術先啦

有數據自己望

分左手啦

大把好女人，老公爛賭又失業都唔會離棄

真係好好😂🌚

女朋友肯
但人地老豆老母唔知肯唔肯

....我唔識中文 ，我日本人

真架？

睇過，你呢個唔清楚（呢個係香港女人），我之前有張圖係日本女人結婚就業率仲高過香港女人

圖定老母

而家淨係同香港比日本女仔小朋友長大之後
工作率會上返70%
相反香港一直跌

鍾意你既 倒貼錢比你都得啦
點會唔肯捱

你以為日本女人唔做野，實際上只係低香港小小,你來日本住一排就知道，好多便利店做嘅姐姐好多都係結咗婚 （part time)

日本女性就業存在「M型曲線現象」，即因生育和育兒而離職，導致女性勞動參與率從30多歲起降低，但到了40多歲育兒告一段落後重新上班。日本育兒支援政策不斷擴充，日本經濟復甦而人手短缺，企業增加對女性的錄用，日本育兒假最長可延長至孩子2歲。育兒期的女性兼顧工作變得容易

source:

香港女性就業率

現時，香港女性佔約本地勞動人口的一半，是重要的勞動力來源。但不少在職女性卻因為缺乏保障，使得她們需要在家庭與事業中二選一。根據政府統計處在2016年發表的《香港的女性及男性 - 主要統計數字》(以下簡稱統計數字)，香港在過去三十年間，因為人口老化，整體勞動人口數字下降，由1986年的65.1%，下降至2015年的61.2%。但同時間，因為女性的整體教育水平上升，而社會對女性投身工作的觀念有所改變，女性勞動人口比例卻反而上升：由1986年的48.9%，上升至2015年的54.8%。女性在維持香港經濟繁榮方面，實在功不可沒。

可是報告亦顯示，女性勞動人口參與率最高集中於 25 至 29 歲的年齡組別，30歲後，其勞動人口卻大幅下降約10%。箇中原因，跟香港普遍工作工時長，許多年輕夫妻沒有足夠經濟條件聘請家傭，社會亦受傳統觀念影響，普遍要求相夫教子的工作由女性負責，使得女性需要投放更多時間照顧孩子。在此情況下，在15歲以上沒有工作的女性群組中，有40.3%女性因打理家務而無法加入勞動市場，所佔百分比大大高於男性（1.8%）。

source: hk01

但係其實日本ＶＳ香港女性勞動參與率都反映唔到日本女人係比香港女人上進
畢竟社會結構同環境唔同呀...

[/quote]

有冇ｄ數據係講已婚日本女人ｖｓ已婚香港女人做家務既情況

有
不過 唔會有 我份

好正常
錢唔夠多／冇錢既話男女都要出黎撈
唔通窮親自己仔女 除非冇工作能力

Show Blocked User - 日本妹killer
屌你老母煩過西
日本就睇人, 香港嘅就全部都係拜金唔做家務唔捱得
個龍門搬到九丈遠, 要吹奏都唔好吹到咁離譜啦

btw回應返樓主, 一定有

當我睇到第一張圖15-19歲有61%既女仔結左婚就知唔洗睇

講返工一定香港女人多d ,但係唔代表日本女人懶

張圖假

限圖係講緊已婚女性中有6X%返工🌚
唔係講緊有6X%女性結左婚🌚

佢冇工返 你唔係更加應該返工去養埋佢咩

做咩要陪佢唔返工

Btw 恭喜脫苦海

我有啊 一返工佢勁多怨言話我唔陪佢
大佬呀唔洗做咩

算啦 忘記佢 展望將來吧

搵個唔返工又唔洗你陪佢嘅人

人裡話肯
但過一排就話結婚後想做少奶奶
即刻所有幻想冇哂

下個會更好 絲打

多謝巴打

係已婚女性中仍然工作嘅百分比
唔係已婚人士個百分比

我聽過日本男仔講
日本女仔好識耍手段同勢利
佢形容到日本女仔係crazy
佢有過香港女朋友
但因為異地分手了
其實都係隔離飯香啦
香港男仔都會踩香港女仔
吹捧其他地方嘅女咁

So true.
The grass is always greener on the other side.

有朋友識得啲台灣女仔
話佢地唔鍾意日本女仔
原因係⋯
日本女仔好識耍手段搶人老公/男朋友

想知佢地用左d咩手段

無問咁深入
只知道佢啲台灣女性朋友
因為咁唔鍾意日本女仔

其實有d女人d心計真係好勁 聽到都心寒
唔知日本果d女係咪大同小異

香港女仔收兵恐怖d

之後話我地好朋友

調查機構「オウチーノ総研」以不記名方式向首都內20-39歲女生進行了「性格問卷調查」，發現有3成女性承認自己「心機重」。

日本有超過3成女性承認自己心機重，另外有1.7%女性沒有自覺。詢問受訪者後發現，多數日本女性很習慣任何行動、說話前先計算得失，有人說「習慣先想得失而行動，想著對方聽了會高興的話，即使是有違本心也會說。」。

其中還有更高境界的心機女性坦言，會誘導別人讓所有事情按照自己的意思進行，而不是強制或規定的方式，就像操作他人，對方卻不自知的感覺。每個人對於心機重看法不同，有人認為，拍照只修自己不修朋友，就放在社交平台上很心機，或是工作出錯怪罪在他人身上等。

你估其他國家會收兵嘅女仔唔恐怖咩
收得兵嘅女仔都有返咁上下手段/功力啦
有台灣女仔收兵收到一個電話
叫到台灣仔去餐廳埋單

我諗差唔多啦
有返咁上下功力先識得攻心計
有啲男仔咸係上黎咩都唔理咖啦
就中招了

日本妹鐘意就鐘意，唔鐘意就唔覆，好過有d港女收兵

咁你快啲追哂啲日本女仔私有化啦
佢地等緊你～～

吳彥祖我okay

日本女生應該從小家庭教育同文化影響之下被調教出黎係超識得生活上既打理，家頭細務，包括服侍男人，
普遍黎講男人對好識得照顧自己既女人都會極容易陷下去，不能自拔
日本女生知道如何討好男人，好了解男人點諗、諗乜，而且完全願意放下身段去滿足大男人心理，同時又可以乖乖留係你身邊做小女人小鳥依人，再加埋心機重的話…
耍下心機 ，香港女人普遍黎講都實輸

連台灣女仔都話日本女仔機心重呀
台灣女仔都應該好識做氹男仔
但佢地覺得日本女仔重識得耍手段
咁應該好恐怖吓

係日本，女仔＝男人的附屬品

日本女孩跟我說：
「跟男友交往的時候，每天需要幫他煮早餐與晚餐，
還要做了所有的家事，就像他的媽媽一樣。」
" like a mother … " 我們用英文聊天，當她說到這句時，又強調了一次。

我們問，這是特例嗎？還是大部分都這樣。

日本女孩繼續說：
「大部分都是這樣，因為如果我們不這麼做，日本的男生就會覺得我們不愛他。」

「我不是很推薦日本男生，因為他們在家裡想當一個國王，讓女生服侍他們。」

係日本文化底下，d人都幾壓抑，心機重d都好正常
我估好多人，特別係女性都係passive-aggressive果類人
心機重，為求目的(e.g.爭仔）係背後搞埋d小動作但表面上好nice 好innocent好溫柔純潔文靜謙和有禮

係咪因爲呢啲國家
男性比較大男人
所以變咗女仔係咁？
日本台灣韓國

捱咩

想講大把
中出大肚已經成功一半
唔好話窮人生仔乜乜柒柒
生左真係肯同你捱，不過大家一齊無左半個人生

聰明

台灣唔大男人，錯了，而家嘅台灣男仔分分鐘比香港男仔好，香港男仔好撚孤寒

所以女仔唔好成日幻想韓國男人好好

有
前提係條仔真係捱
唔係明知自己廢但又唔進修唔返工
日日淨係識埋怨
其實好多女都肯
p.s. 當然條撚唔可以太細

點為之孤寒先
你唔係不斷強調日本妹肯同你AA
好似執到寶咁
台灣男仔真係唔介意請女朋友
根本唔太乎AA
佢地大男人覺得要比錢
係因為覺得呢方面要照顧女仔
(可能有例外)
但好少聽到佢地要人AA

香港男仔孤寒
例如中學,asso,仲有出面識既friend
成日斤斤計較少少錢，又唔會請食人飯
呢個係我統計出嚟，我講事實，不過一定比香港男仔屌
不過我自己就闊佬成日請人飲野（便利店嗰啲飲品啊或者台灣飲品）
我識得幾個台灣人生日請我飲酒或者我第一次識佢已經請我飲野 ，我真係覺得台灣男仔冇咁孤寒

其實我都幫日本妹比，不過日本妹會好多謝我，但係香港女仔唔會感恩( ，日本妹AA慣（所以識講多謝人，你話虛偽都咁講）香港有d女仔連虛偽都唔識做 （覺得理所當然）

我係女
都會送野比朋友
食飯都請過人
但當然朋友都會咁對自己
呢啲野係對等
攞著數果啲彈開
又唔需要睇到AA咁大
男女朋友嘅
一人請人餐都得啦

間唔中AA
好彈性啫～
同埋至少我身邊嘅好朋友都唔會收兵
專一又唔介意同老公一齊努力搵錢

其實a唔aa真係好睇個男人
同埋佢係咪對你有意思先幫你比 定係係女就幫你比埋
兩者個意義都好唔同

我地老母果代會,依家真係難

你地又何必同日本妹killer廢up
連登駐場on9仔之一

可能某啲台灣男仔要面
所以要做比錢果個呱
不過聽講佢地多數會請埋女朋友
可能台灣物價低啲
去食轉夜市都唔太貴

忍唔住要講幾句

唔知佢係假膠定真心膠

你就on9

日本既台仔，台灣人係日本會好貴

佢可以個個post都拉到關日本妹事
我直情覺得日本妹比呢條友影衰左

我對日本妹印象都差左

港女係亞洲好出名

捱完最後咪又係揀第二個 公平咩屌你老母

Ex無咩儲蓄
我人工高佢一倍以上
一直都打算自己儲錢買樓
買間兩房嘅樓等佢可以有間房放自己啲收藏
近幾個月佢成日話返工好忙或者約咗朋友去玩
我信佢所以無管過佢
結果原來識咗第二個

睇完覺得自己係零

初初對方都會感恩
捱捱下佢就會習慣左你要跟佢捱
然後就慢慢hea左好多
到你忍無可忍 叫佢勤力做嘢快手啲
就話你嫌棄佢 依樣個樣

奉旨咩大哥

我真係屌出聲 然後再最好既比晒個臭閪
咁我係咩？

都要人地肯俾你同佢捱

Stealjobs 有講周柏豪老婆點同佢度過低潮

日本女仔同香港女仔邊個好邊個衰
當然無得一概而論
我只係針對
「日本女人仲拜金過香港
加上好多生左仔就唔做
咩BB頭嗰三四歲唔返工係昆人」
呢段說話反駁

有時未到七老八十都唔好咁老定，你只係宜家未仆街者
同埋雖然俾人呃，俾人玩係好痛，但至少曾經深愛過一個人，都係一種福氣

揀個毒撚冇異性朋友
成個生活得你一個果d

其實個撚個未都係夠使就算
唔通真係窮過乞衣咩

實冇，不過個啲你又嚴人樣衰

人地靚女洗撚同你捱咩

同埋明知一齊係捱，仲要一齊既唔係叫好，係叫on9

一個肯捱, 唔買貴野唔多打扮(化妝品護膚品幾貴係人都知), 慳家黃面婆
一個唔肯捱, 買名牌食好西又識打扮, 花枝招展
你係男人點揀啦

所以醒目靚女就唔使靠"肯捱"做賣點
所以我搵女朋友都唔會揀醒目靚女
利申:窮撚

有錢你就唔係咁講啦

實有,不過你遇唔遇就無人會知
就算遇到唔代表人地會受你

好彩一早已經完全封鎖咗個咩日本妹killer
唔洗睇佢係個post到督眼督鼻
要成日周圍同人強調自己女友嘅國藉嚟打飛機仲要改埋個咁嘅名
佢自身究竟要幾咁冇料到冇嘢拎得出嚟講同空虛先會咁

珍惜下佢啦唔該

肯捱又點 到個男人好境時咪又係飛咗人搵過件

利申 唔係我

有 捱完個男人就走咗
外面的世界很精彩

就係班連登狗也不屌果d可能 同你捱囉
其他？發下夢好啦

輸又點
做到日本妹咁，但有幾多香港男人一個工作都養到家？
根本有啲港男就唔識照下鏡，要個老婆個餡係日本妹，但個殼要港女咁返工，又唔諗下自己乜料。
同班港女睇完韓劇ff有高富帥追自己一樣

日本妹婚後就業率高過香港
唔好再話日本妹婚後唔做野
如果你認同日本妹婚後唔做野即係港女唔做野情況更嚴重

呢啲情況就好似啲人成日話自己好專一
其實係無本錢花心姐
如果有財有勢 我就唔信仲會專一

照你咁講 咪個個都要搵有錢仔
邊有人願意捱

Exactly

stats呢啲呢。。。
第一要睇返年紀 (女人長命啲)
第二打工full time part time有分別
第三計埋新移民班垃圾又多一大堆'港女'係婚後無業
第四 個stats邊度嚟㗎？sample size? subject groups? 你知啦，你叫民健聯做研究，佢都可以整到份全港100%人認為回歸之後生活好過之前㗎

再講多樣啦
日本男人婚後會畀份糧老婆，幾多港男做到？

講真，我就結咗婚有返工，但如果有個男人講明想我陪佢挨，我唔會理佢囉，心態問題
同港男睇港女一樣，好多男人唔介意請女人食飯，但如果港女講到明要人請，就唔會想請囉

上面咪有其他人post過
下下要問人拎

圖片模式是個好東西

source呀，唔係得幅圖呀

總務省
統計處

5 分 定義 = ?

5分=路人樣柒頭
7分=中上樣柒頭

唔返工同拜金冇關係

你又啱

再講多樣啦
香港女人婚後做家務，煮飯，教好小朋友，處理好家頭細務，又有幾多港女做到？ 比哂大半糧比佢有咩所謂，我有煮家飯食 食，個仔有老母飯食，港女d仔 食麥當勞算吧啦

事實係有港女做到有港女做唔到
我公司好多女同事放工番到去再買餸煮埋比個老公食
家頭細務都會打理
亦都有人會兩公婆一齊分擔
都有啲真係咩都唔做
點解總要以偏概全
就算你話你識嘅都係咁都唔可以代表社會大部分嘅人架喎

港女日頭番工夜晚仲要做家務煮飯
幫手供樓
依d港女大有人在 你唔講？

另外，想食三餸一湯多過想食日本野
食唔慣

要女人捱不如放過佢啦
竹門對竹門，木門對木門
兩邊背景有距離嘅話，唔係男方上流，就會係女方下流
真係鐘意人就咪雷鳩佢陪你捱，佢肯你都心痛啦，一係就努力上爬，縮窄彼此個差距

傻啦日本女人唔係淨係識得煮日本菜 ， 佢哋會睇烹飪書學其他國家嗰啲料理 ，我個friend個老婆乜菜都識煮

你個friend一個例子代表哂所有日本女人

其實要求女人同佢地涯
咁佢地自己係咪又真係咁涯得先？
如果係一個努力嘅人，實有女人肯一齊為未來努力生活咖啦
定抑或佢地係唔儲錢、月光族、份份工做唔長、工都唔肯返嘅人呢？
啲女仔見唔到將來、甚至倒貼埋所以頂唔順分手，之後某啲男仔又唱人拜金、港女
無限輪迴

打開個app 公務員又有，ceo又有，金融才俊更加係多如星數
我諗唔到理由揀窮鬼，除非40之後想搵人埋單

你去試下同個大陸妹/台灣妹/日本妹結婚
唔比家用
仲要一齊供樓
你估佢地肯唔肯

班祟日撚係咁 香港嘅就點都係差

肯捱 但有冇男人會珍惜 越容易得到既野就越唔會珍惜 由其是當一個人有錢就身痕

咁無嘢啦 我出返去先

我唔貪錢
但我要你養我

唔通全部都係咁咩

我日本miss同香港老公一齊借樓

同男朋友識咗10年，拍拖5年，

拍拖第2年，我地幾乎用盡積蓄俾首期同裝修，望住銀行户口結餘，有一刻諗過會唔會太衝動，但佢最大心願喺同我有一個屬於我地2個人嘅屋企，所以我地無後悔。

而為咗可以儲返多啲錢，佢開始接Freelance 做，我放假亦去兼職教琴，

拍拖第3年，佢話想辭職，我贊成。

佢身體唔好，我一直都想佢好好休息下，佢之前做廣告又接freelance 成日捱夜通宵，休息唔夠，我勸佢無數次唔好再接freelance佢都唔聽，

搞到哮喘發作幾次，最嚴重嗰次喺佢辭職後無耐發生，入醫院大半個月，每日返工前收工後都趕去醫院陪佢，每晚返到屋企都失眠好擔心佢，

每日探佢，望住佢要戴住聞氣機個樣都覺得好心痛，
次次我走咗之後都忍唔住眼濕濕，

其實我地都唔大使，又唔會生小朋友，就算賺多咗錢，但佢無咗健康，一啲都唔值得，我只喺想佢可以好好養好身體，健健康康，有錢無錢我都唔介意。

佢出院之後，無再接freelance，除咗休息，跟返醫生講做返運動，另外去進修，之後搵工就入咗而家間公司。

差唔多一年，我負責哂所有開支，份糧只喺僅僅夠用，無咩錢儲到，而且我又停咗去教琴。

雖然賺少咗錢，但可以陪多啲佢，照顧佢多啲，佢對我同我屋企人一樣咁重要，

以前2個為咗層樓，返工返到天昏地暗，一齊食飯晚晚都晚上11點後，食完沖完涼傾下計就訓覺，朝早又成日最遲一秒先起身一齊出門口趕返工。

難得佢肯休息，我都想多啲時間一齊。

嗰陣為咗盡量慳錢，連早餐午餐我好多時都唔捨得食，

想佢身體健康，所以盡量買新鮮食材煮，好多時都成個師奶咁研究邊度平啲，邊度買啲質素好啲，想佢食得健康，養肥佢少少。

我唔知呢啲喺咪叫捱，但喺我角度唔喺，
只喺2個人因爲愛對方而付出，一齊去面對同解決問題嘅其中一個經歷。

加油
可以搵到個陪你互相扶持嘅人
你地兩個都好幸福啊

要咁樣打飛機你人生都幾悲哀幾可憐

又幾可憐，你覺得啫，我生活好充實

你可能覺得一個落後國家既人好可憐，但佢可以覺得好幸福
一件事睇邊到出發既啫

唔係好
係笨柒

同意真心愛唔覺得係捱

你呢啲毒撚身邊女仔都唔多個
梗係唔識

日本妹拜金勾佬就睇人 港女就全部都係雞？
goodest logic

你做咩話全部都係雞